寶寶今天好撚想死

持續mood swing好撚耐
個人愈黎愈神經質
缺愛缺安全感到出現好多妄想
每一刻都覺得被人拋棄被人出賣緊
覺得自己頂唔到落去了
少我一個唔少
反正都無人在意
好想去死

寶寶你今天依然可愛 所以唔好死

講係咁講 成日都覺得自己好撚肉酸好撚核突

如果我在意你呢
雖然都無咩人緊張我

生存真係好累

咁我會在意返你
但係現實無
無朋友無屋企
容身之處都可能就黎無埋

加油啦
搵下其他嘢做

抑鬱左幾年
一早就唔覺得會好返
係性格障礙導致我成日抑鬱
而藥物始終改變唔到我嘅性格同思想

有做開運動
都有搵返啲中學同學吹水
都係會抑鬱

以為自己打

同路人 辛苦你了
無咩人會明白我地

我就睇化了
死都唔怕 抑鬱都唔係好可怕啫
我真係覺得死咗會仲好
但係唔係自殺 唔想令阿媽傷心
宗教上嚟講自殺都唔好
所以自然死之前捱埋佢
得與失都無所謂

呢到好多狗公在意你

死可以即刻stop左抑鬱呢種長期折磨
好吸引

唔好灰心 見到有肥婆都去做運動啦
有咩好怕 你努力既 邊個都睇你唔起

你真係啱
抑鬱真係唔會點有人明

唔好灰心 見到有肥婆都去做運動啦
有咩好怕 你努力既 邊個都唔會睇你唔起

有時真係好無動力再努力落去
想全日剩係訓喺到

搵嘢做囉 做吓運動瞓覺打機煲劇 咁又一日

係

捱世界 真係不如去死好過

咁咪改變下自己囉你實好多野未試過 唔好死住

做咁多野但又開心唔起 咁樣過日子有咩意思
而家要返學 keep住有野要做
唔會好似廢青咁無所事事
但係我覺得咁嘅生活真係好無謂...

咁你冇勇氣去死呀嘛
咁咪繼續做人囉

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時）

(服務時間變更預告：由5/10/2020起，Chat窿 服務時間將改為星期一至五 下午4時-凌晨1時，星期六、日及公眾假期不變。)

即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》